我愛既人vs 愛我既人

一個明知冇結果 佢對自己有好感 但未到要一齊
但自己好中意佢 好中意同佢相處 覺得好舒服
但只有自己付岀咁
令到自己覺得應唔應該中意就揾佢 唔好諗咩回報
覺得而加自己付出得開心就得

一個會主動關心自己 覺得對自己幾好
但佢識得冇上面果個咁耐
而自己對佢只係覺得幾好傾 覺得佢幾好人
但一定冇上面果個咁中意
所以自己一直都冇好熱情咁對佢
因為驚自己比佢覺得有機會 拖咁人

就算唔理我既情況

大家會點揀
正評 我愛既人
負評 愛我既人

林宥嘉相反

放過人啦

愛我

邊個有錢啲

日久生情的愛總比一見鍾情的愛更持久，所以試吓發掘下愛自己既人既優點。

我覺得揀個愛你既人會好啲
但我揀左個我愛既人

冇 真心唔睇呢啲 覺得開心緊要啲

要接愛一個自己冇咁愛既人一齊
同時不斷接受佢既好 覺得自己好衰咁

你接受佢就需要放低另一個
放低唔到另一個就唔好接受佢

只有你自己付出 佢只係當你係有好感嘅兵

兩個都唔揀，等相愛嘅人

exact7ly
然後佢得閒就撩下你
俾假希望你
等你中晒毒

所以梗係揀愛自己嘅人
唔知有咩好糾結

對唔愛自己嘅人
從來都係斷捨離

唉 我就係覺得自己而加係咁
明知係揾我sip時間
但自己犯賤 覆佢 同仲對佢好上心

我之前有諗過放棄 但佢一揾我 又中返落去 衰心軟

但可惜自己中意佢
自問好少中意人
一中意就中意個唔啱既人

唔好有種諗法自己好少鍾意人
一來自己令自己心態失衡
二來將對方擺太高

咁係因為女人既天性

你拎住第一個做標準來量度第二個，第二個總會不及。
如果我係你，我會嘗試去調整愛的標準，把「有將來」加入條件中，到時第一個還適合嗎？還是第二個有機會呢？